今晚會強硬清場，聽日賀鄉黑鄧炳強做曱甴新一哥

今晚會出動曬全部警力

1. 要諗計射d 物資入去，班狗係寧願入面餓死哂都唔會開路。
2. 要用車，唔係乜都開始唔到。
3. 打得赢就班狗要end game。

ah bon

飛機欖